踢波最難係高速帶波時要做決定

一路帶，一路諗，咁就分心

跑得快得黎仲要痴腳，仲要過到入，仲要傳到靚波，勁難

要靠隊友大叫位置，唔係高速帶波下，好難望晒隊友位置..

敵人嗌點算

跑得快之餘唔會一腳踢走個波
果下肌肉力量一收一放好撚難

所以我奶過野，俾左對方前鋒.....

True，又快又痴腳真係好難

踢波難過藍球，完

又想踩低玩具....

根本足波同玩具就唔同層次 唔需要比較

老實講，存心望死個波，見人避人，避到去安全地方先望人/做決定
咁會唔會好D??

老實講。有無踢過波？

望死個波，見人就避
你講撚哂啦

避撚哂咩師兄

如果係去到安全地方你就已經扭左入龍啦仲洗撚踢波咩、美斯都做唔到啦

樓主個腦係咪唔可以一路思考一路控制手腳協調

避乜撚野人？
正常你夠快放甩人已經大把時間睇定嚟傳啦

先唔講安全地方係邊 你避得去安全地方
人地都回防曬

所以美斯真係

高速帶波難d